美國眾議院共和黨：過去一年，中共已違反國際條約和廢除香港的公民自由

推爆佢

民主黨拒絕民主政策

世上所有民主黨都是邪惡的
由美國到香港，搞分化的都是民主黨

加咗人民幣

共和黨犯左國安法拉得

推

Biden 未上場已積極配合